GEM鄧紫棋facebook性感抗議大陸航班取消

G.E.M. 鄧紫棋新增了 3 張相片。
1 小時 ·
Facebook Creator
·
警告：圖文不符⚠️
凌晨四點半出發去機場
早上六點多上了飛機之後雪越下越大飛機飛不了
等到七點多收到消息取消航班
然後開一個多小時車去了高鐵站
九點多開始了一趟要坐10個小時的高鐵萬里長征
總結：累癱
#久違的皮褲 #老友你好

咁撚不滿移民囉
八婆

咁你做咩唔移民

我本身好熟識交通工具，
我好願意私人輔導佢盡早習慣騎係交通工具上面長時間un吓un吓，
遲啲高鐵通車如果佢唔撚搭真係辜負咗國家， 全中國都會好失望